核彈要係最合適嘅時機放 - 一封給前線最近行動的建議書

依場戰爭，唔係我地同港共嘅戰鬥，係我地同中共嘅戰鬥。大家都知道，我方暴力再升級，點都唔會夠解放軍嚟。我個人嘅諗法係，依場係長期戰，港共唔會因爲暴力，唔會因爲民意屈服。我地嘅根本出路，係對內打民心，對外打國際輿論，始終需要等待美帝重拳出手，先有機會逃出生天。

我知有班巴打係真焦土派，想攬炒。但事實上，中央只有係香港事務完全不可收拾嘅情況下，先會出手。只靠少數焦土派現時嘅最高武力，警察應付綽綽有餘，無辦法引出解放軍。

所以話，無論焦土派抑或核都唔割，抑或和理非派，係現階段嘅方向，係要集合多數民意。最近連場嘅不合作同催淚放題，確實激起咗民憤，但都開始令一批淺藍、淺黃覺得太暴力、想縮沙

我地唔需要永遠遷就淺藍、淺黃依種偏安心態，但為咗推進運動，不論係持續挑戰港共/中共嘅合法性，抑或純粹想將局面推向攬炒。勇武派需要因時制宜，係依個群眾情緒到達極限嘅時候，不可教條主義，只因為武力係依兩個月有用，就係任何時候都用。我地戰術上，落場要be water，戰略上都係一樣。依場運動，唔可以落入傘運咁嘅下場。

再講一次，淺藍、淺黃嘅多數已經開始勊，開始厭倦。依幾日用和理非方式（塞機場）保持五大訴求持續曝光。我相信，隨住政府無能、警察濫權、濫捕等發酵，下一個爆發點，我相信好快就會出現。

再講多次，核彈都不割𥱊，但我同樣相信，核彈要係適當時候放，先有最大效果。難聽啲講，我只係希望大家可以犧牲得更有價值，犧牲得更少。

推啊

老實講，我唔係十八廿二，唔似啲後生一無所有，係香港有自己資產，你焦完土我所努力嘅都會成為泡影，焦土派可唔可以交待你地想點處理其他同路人嘅感受？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

push

推一推

我覺得你擔心得太早，應該無咩焦土派會覺得自己已經接近成功

無事唔好出北角，由狗自己打自己

再推一推